朱經緯，我成日見佢喺教堂懺悔

不過都唔會得到主耶穌原諒你㗎啦，落硬地獄

佢上教堂？

係

懺悔on9左冇左份長糧？

佢出返黎啦幾時既事

無左咩

應該係

邊間教堂？
等大家去打救佢

打救佢

天主教的

冇可能冇

佢仲有去撐狗，落地獄啦

天主教係咪特別多呢種仆街

正確

黑警
落地獄

回想返單嘢，發覺同而家比真係小巫見大巫

佢應該揀咗退休嗰刻攞大部份退休金
嗰筆錢做咗十一奉獻未
未做就叫佢過主

朱蛇走得太前

佢遲5年揮棍咪唔駛坐囉

相比依家，可能比人話有良心

係囉~
最怕就係我哋麻木左接受左

佢遲五年扑人就咩事都冇

仲俾大sir嫌唔撚夠力唔扑頭

仲有呀
仲要養佢

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0